仲有半個月就情人節

準備好男/女朋友未

準備左 準備埋右

上上下下左左右右前前後後火車捐山窿

仲有半個月?
今個月嘅中間冇半個月喎

唔明e啲節日有咩咁值得拎來慶祝，恩愛嘅話日日都情人節啦！
平日唔送嘢，係要果日先嚟送？
送花果啲更加on9，送餐飯食好過收花，又要打理，又會謝，黃哂，爛哂，臭哂……仲要拎去垃圾桶。
男友送花嘅話，我會嬲。

利申：絲

可惜未表白已經比人拒絕咗

其實如果D女女識咁諗就好

陰公 你今年繼續同隻手拍拖

送保鮮花

可能下一個情人節又換人咧

Why

唔係我 我單身
我講啲曬恩愛嗰啲分分鍾年年換人啫

多女

儲定精打飛機

可以整做乾花 擺年幾兩年都得
嫌貴就咁買紮滿天星都係30蚊 搵張紙包 又靚又有心機
送嘢嘅 諗到咪送諗唔到咪算 無問題

慶祝節日可以唔on9嘅
兩個人都開心唔勉強咪得

我唔撚想知呀！！！！！

覺得宜家已經無咁興送花

後生女唔好花

我都覺，佢地寧願食餐好既

話時話 發覺好多後生人都好捨得洗錢食

我覺得同旅行一樣，想駛錢去體驗啲嘢

比人飛左
慳返筆

外國撚表示個日subway買一送一
一個做午餐一個做晚餐